個女仔同我講咗幾句嘢我就鍾意咗人

以下內容Cd-rom無法觀看

你平時同其他女仔傾計係點

on9

同我好似，不過嗰陣我地日日都一齊食飯

唔好ff啦你

我唔會消費呢啲嘢㗎

其實我唔想畀Cd-rom睇到我講咩啫，係啊!話𡁵你啊Cd-rom

沉船啦你

未入個post仲以為係 我買左件好性感既泳衣啊

去打個飛機之後訓教啦 FF太多了